# Тесты my_lib

## key

В массиве остаются элементы от нулевого до m-го, где m - индекс первого отрицательного элемента этого массива либо число n (размер исходного массива), если такого элемента в массиве нет.
Т.е. отфильтрованный массив содержит элементы, расположенные перед первым отрицательным элементом, или весь исходный массив, если отрицательные элементы отсутствуют.

### Положительные

- Нет отрицательный элемент
- Последний элемент - отрицательный
- Отрицательный элемент не 1-ый и не последний
- Несколько отрицательный элемент
- Несколько отрицательный элемент
- проверяет что 2 элементы отрицательные
### Отрицательные

- Первый элемент - отрицательный
- нулевых указателей 
- неверные указатели тестового ключа
- все отрицательные
- нулевые указатели назначения
## mysort

### Положительные

- Случайный порядок, все элементы разные
- Числа, упорядоченные по возрастанию
- Четные числа, упорядоченные по возрастанию
- Нечетные числа, упорядоченные по возрастанию
- Числа, упорядоченные по убыванию
- Четные числа, упорядоченные по убыванию
- Нечетные числа, упорядоченные по убыванию
- Случайный порядок, но есть одинаковые элементы
## count_elements_in_file

Файл должен быть одного типа

### Положительные

- Пустой файл
- Файл с одним элементами
- Файл с несколькими элементами

### Отрицательные

- Файл, содержащий разных типов


